{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72894&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비엔베뉴"
    },
    "text": "当ペンションは美しいオーシャンビューを鑑賞できる全客室をご用意しております。 また、個別のバーベキュー設備が提供され、特別な時間を過ごすことができます。 ペンションはジンハ海水浴場に位置し、サーフィンやその他のレジャー活動を楽しめる良い場所にあります。 周辺には明仙島、明仙橋、海波浪路や海岸散策路など、さまざまな見どころがあります。 また、10分の距離には季節岬という観光地もあり、様々な経験ができます。 周辺情報では、季節岬が車で9分、明仙島は車で5分、ジンハ海水浴場は徒歩6分の距離にあるので便利です。 予約されていない部外者が入室する場合、払い戻しなしで退室を要請することができ、入室は15:00から、退室は11:00までです。 客室内で簡単な調理が可能で、バーベキューを楽しみたい場合は、それぞれの客室に個別テラスでご利用いただけます。 バーベキュー利用時には炭とグリルの追加料金があり、炭を追加要請する場合には追加料金が請求されます。 ペンションの利用に関する事項として、最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者、ペット立ち入り禁止、火災危険物質使用禁止、ゴミの分別排出などがあります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 また、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "このペンションは美しいオーシャンビューを鑑賞できる全客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、個別のバーベキュー設備が提供され、特別な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には明仙島、明仙橋、海波浪路や海岸散策路など、さまざまな見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離にジンハ海水浴場がありますか？",
            "answer": "ジンハ海水浴場は徒歩6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "季節岬はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "季節岬が車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ場合、どのような設備がありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は、それぞれの客室に個別テラスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には炭とグリルの追加料金があり、炭を追加要請する場合には追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に関して注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの利用に関する事項として、最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者、ペット立ち入り禁止、火災危険物質使用禁止、ゴミの分別排出などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設について注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何か料金が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 468
    }
}